無乜要求，只係想要個有坂井泉水咁既女朋友

會唔會太高要求?

傻撚左？

師兄不如照下鏡先